側田點解彈唔起？

命硬 男人KTV 好人 Kong 美麗之最，首首都好經典

我以為係創意台
我返返出去

你都可以嘗試用創意解答下嘅

冇頭髮

我睇標題以為係IQ題
諗住入嚟睇李斯

曹格

串

佢自己放棄香港

佢彈起過既

唔肯除帽

咁多年大家都厭啦

dicky 仔夠冇頭髮啦

就係因為咁new era搵過佢聯名

佢d所謂嘅高音唱到練住春袋咁嘅聲，好難紅得去邊

比曹格打到仆街

因為大平賣親和

Self made boy ?